★年經！每年暑假都大量IT 工程 三行吹奏文章！

好悶

合理懷疑樓豬五毛

呢條撚屌以前狂推HKTV

it 同3行 難做係事實
其中香港做it最慘